[你地咪繼續賭囉] 馬季唞暑討論區XLVI

From Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

lm 繼續賭

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

你地咪繼續賭囉

去邊度都見到日文字

你地贏好撚多

真係老土 又係我拿福輸

CC台有個又係紅色日字，長度差唔多
真係分唔到

Kameko會去International Stakes

來吧 孩子
既成事實已經守候多時

今期ideapocket都係睇IPX-515同IPX-529

Gogogo

我唔去cc台

牙貓都有聽呢首歌？

貓仔下次唔好食車仔麵
打邊爐好唔好

你睇開邊隊

啊～～～～～～別哭

Lm

邊首歌

打咩野邊爐呢

連登打邊爐群組

全部賢達黎 中左都唔驚

我係死左既貓

拉

10點買咩

呢到好撚多賢達

到時先諗啦
放個直線比你走一走啦 比你goal

莫斯科係個好地方

呢度有位賢達成日屌人老母
連莫斯科都知呢位賢達

十點買咩金西正

等賭波馬心水先作最後決定

俄羅斯首都好唔好

入球雙 $50

親愛的人

2.5大

馬po夠唔夠組隊波出嚟

等緊你水

我以為你聽過
呢首真心幾高汁

夠啦 好勁呢到

至少幾個打過學界

買鳥拉爾
主隊連輸3場再輸等降

講真 牙貓 牙金帶住 好好踢

連拿

就咁數 冏 拿 當 都學界LEVEL
YURAB少講但海心MVP 又係最少港青級

After Second engagement of the Prix Guillaume D'Ornano

Dream Works
Mishriff
Volkan Star
Victor Ludorum
Crossfirehurricane
The Summit
Mogul
Tuscan Gaze
Port Guillaume
Armory
Mythical
Vatican City
Tiger Moth
Highest Ground
Matthew Flinders
Pao Alto
Tickel Me Green

MVP 都要賭外仔

龍門：
後衛：
中場：
前鋒：當家精選

你坐左幾耐出嚟

我中場

想join

金蛇呢？

笑撚死
牙正衰咩 坐左好撚耐下

喂屌
我玩具撚黎

金蛇模板泰利

Yurab港隊黎

烽煙好似踢後衛

都似
好似踢翼

拿基年紀大守住龍先ok?

21:52
8mins left

投注請早

港隊都要賭波

唔賭靠份糧真係聽乞食

俄佬買咩

艾馬 艾馬 屌你老母

1. 2 10.5s

To 囧
戴綠帽半0:0 @2.25

又熱食？

唔講熱食啦
好撚邪

唔講熱食
咁講易食

呢樣真
講親熱食一定爆

關鍵時刻
我福企出來了

食屎就襯熱食

福 慘買咩

牙貓

必*

哥本哈根易食指數*****

大波

我講緊當...

今日呢場都算奇蹟
冇人賭角大

7人車買左乜

有冇戒呀人ep4中字link

Hi

ok

Hi...

快

貓 __
Yurab 憲 當 __
__ 金 烽 拿
__

馬po個位翻譯緊 等陣

幫你mark 低？

Gimy

ys sir thank u sir

開波

俄超3寶

放心
有角即報

算新小鴨？

好多年前同徐宏傑一齊打中堅

dllm 買唔到角細

我閘

乜半小全小角小

勁到

已封鎖會員 - SEJEONGKIM33

泰利就係泰利
不過係踢過南華嗰個泰利史高斯
我打前㗎

貓 __
Yurab 拿 當 憲
__ 金 烽 人
奧書

嘩屌哂你地
踢港青踢到要賭球
可憐那~~~~~

屌你呀
報角都BLOCK

呢度原來咁多足波高手

好似係

乜能野我打龍

係香港做職業球員係好能慘既
體諒

仲慘過包剪揼猜輸

幾時改名
昨晚普馬斯主場打多2個都被人逼和

條後防勁到ON9= =
你都係行行企企 開下龍門球姐

貓 __
Yurab 拿 當 憲
__ 金 烽 人
奧書

COACH: 賭

呢個陣踢業餘LEAGUE好能癲。。。

咁多個位最唔識就係打中堅

七色SIR去左邊

食緊早餐

Same

邊撚個牙

港超有得賭真係仆得街

想幫賭波馬數角

D人話你踢法似泰利

6分鐘0角

假波王

嗰個嚟嚟去去都係你

泰利踢法似你

其實呢啲騎師點生存

貓 金
Yurab 拿 當 憲
__ 覓 烽 人
奧書

Coach: 賭

史高斯踢法似我

買唔切又中咁老土？=.=

當好似同貓換位 佢話貓成日交手術刀嘅波

好型

000000

差個左閘

呢個衰完假波

跑左17年馬贏12場

墨假只賭藍十字其他隊唔會買

新力必

係咪副業做騎馬人

仲有個牌仔
3月出道 4月贏第一場 跟住食白果食到而家
啱啱轉埋師傅

大把JRA 騎師都生存唔到

熄燈

當囝好似話佢衰唔夠體力
打呢個位即係整蠱佢

1C

2C

必身體質素弱左啲
波利蛇可以試下 以前踢開翼 可以改造

3C

貓 金
Yurab 拿 當 憲
波 覓 烽 人
奧書

Coach: 賭
公關: 福

屌 以為你地假報

Marketing manager 囧

老細： 寶高

隊巴司機：牙睇

新力必踢法似巴克利

咁就死 無腦嘅

佢啱啱自薦踢中場

又連角...

呢個陣容 連拎5屆歐聯都得啦

金牌經理人：屠

5分鐘4角

100 蛯名正義 3埸頭馬
好心去地方馬場啦

4C

馬po明星隊（方蛇朋友隊）

貓 金
Yurab 拿 當 憲
波 覓 烽 人
奧書

Coach: 賭
助教: 必
公關: 福

Feel到烽煙打中堅好令人安心

d連角又激到我要食藥

寶高好似冠名贊助

空門都唔入

5C

呢個波都唔入
主隊食撚屎啦

岩岩邊個話熱死

咩藥

話左一出現就會變食屎

乜撚5C

真心勁

有冇老土師兄賭左角細

好撚老土

屯門寶高

鎮靜

在下叫方駿暉

咁都上到來

佢同覓腸拍住一齊
喺上三路可以話係毫無破綻

遲d青山唔知有沒得上網

公道講
烽 係帶刀侍衛來。。PRIME華美倫果隻
覓就類似大簡

生力馬po明星隊

烽 勁撚到痴線

JRA最底層嗰啲有二三千萬YEN獎金
分5% 七個月夾埋得十皮都冇
計埋策騎費都開唔到飯

有個跑開障礙
上年出道今年先跑一場
真係慘
跑障礙好似石神深一咁好彩
拎到長山之馬年年贏果2場G1 都夠

6C

屌老母入波仆街
又X

跟左你 唔講la

屌你老母斬都唔識斬
被人打反擊輸9埋

呢鋪仆街啦

屌 我個半00

真，馬po大地雷斯

佢都唔超
睇黎係你都超超地

7C

又X
真係要戒賭

半和又閪
刷角刷到比人打反擊輸鳩埋
全部去西伯利亞勞改啦

主隊失個球on9到

屌你老母個波一落底就出
係要傳番後打橫畀
被對方偷埋個波直線傳比黑鬼單刀輸9埋

個龍企位都on9

我打好過真係

等你旁述等左好耐

唔旁述點追和

買乜鳩盤
買角大咪好

星期日又國王路易

我比賭波馬水撚左賭角細

@賭波馬

捉到你鐘意打龍啦
乜撚野衰過猜輸

咁樣16日
香港就2日
呀拉停都唔駛話有修正

又得我地X

留左成邊比人射

莫斯科

爬完文，可以排個實力榜

職業級 : YURAB (證據: 踢過唔覺港甲好屈)
準職業/港表級: 當 憲 (證據: 與港甲交鋒雖敗猶榮)
老波骨級 : 金 拿 (證據: 年紀大)

我自己銀包注都叫水人--

睇撚埋半場算
又誤中假球

咩熱食角細
前前後後輸左3大注
足總杯, 卡爾馬, 俄超 全部半場埋你單

16日係賽日？

非辦公時間

我錯囉 咁點呀

唔係加埋16日
6個JRA 賽日
去唔到地方馬場跑

而家唔使睇近績架啦

8C

唔關事啦 兩隊波d人腳換哂 咁我地估錯左囉

唉 你睇下果隊些路迪

正叔真係數角 痴撚線

佢中左想上黎攞下彩咪俾佢攞下囉

格流果d唔洗睇近績都一樣搞掂架

認真啦= = 我爬哂文
今次一定係怪罪拿蛇
未開波就話熱食角細
開左波10分鐘0C 就GEL心靈注又中

屌你啦
我買左主隊呀

咁好少姐
計埋本身日本手緊

睇見主隊D組織真係屎撚到
成場波控制晒就俾人突擊KO

幫人數角同數住18馬膽幾耐無w有咩分別

8日了

冇晒畫面

抵la
數你老母

呢場西左
1點有冇追數注

主廢到on9

追西 銀包注左

捉公關其實好易
計下d po回覆數邊個最高就知

我問吓姐

有銀行

福，戒牙人
兩大Pr

又有比甲ON9波

我地唔好再捉鬼啦
咁多年都唔改

客隊右路成個sony咁

skip 等歐霸

0-2埋
屌拿聲訓

垃圾波屌你老木

屌你呢個波輸角輸埋波
係咪ON 撚9

頂住呀！

笑死，明明輕鬆解圍都可以忽然痙攣咁彈咗個波出底線送角輸埋

咁樣送角輸撚埋波

咁又9.5b

畀全場最蟻既黑鬼頂入
主隊唔死都冇撚用

改咩

等睇又爆完9.5s 又開始控角

真係唔係講笑
X到呆撚左
2個波都輸ON 9

松岡 正海騎手は、2019年12月8日（日曜）香港のシャティン競馬場で行われた第8競走香港カップ（G1）において、ウインブライトに騎乗したところ、不注意騎乗（残り1,800メートル地点付近での内側への斜行および残り150メートル地点通過後の内側への斜行により他馬の走行に影響を与えた）により、香港ジョッキークラブ裁決委員から2019年12月18日（水曜）から12月29日（日曜）までの騎乗停止処分を受けました。
よって、日本中央競馬会競馬施行規程第147条18号に基づき、裁定委員会の議定により、2019年12月18日（水曜）から12月29日（日曜）まで（香港ジョッキークラブによる処分と同一期日）同騎手の騎乗を停止しますので、お知らせいたします。

松岡返到日本都要停12日
中間三個日本賽日

唔好撚控啦屌..快刷

咁佢呢場抵啦
2場G1 搵10年獎金

仲賭

Certified

今年年頭落左樓
好在有兩個G1幾球野頂住

比甲點刨

主隊今年降班啦

有冇人破解到贏波爆角呢個邏輯

冇邏輯...你睇下班仆街袋媝

贏波可以縮返後少少慢慢組織唔使谷住攻
輸左果隊又唔可以再以1分為目標變相要谷返前啲
青
搞到強啲贏緊果隊反而多左機會打反擊
反擊更入肉就易變角
（9up)

莫斯科真係一個好地方黎

客 9.5b
10蚊先中又撚用

主隊邊到來
以後唔撚去

唔講以為去過

快能d 刷啊 屌你差3個

X到仆街

俄羅斯中部，反正你正常人去旅行好少去俄國，就算去都唔會去烏拉爾啦

14射1中咪撚踢啦

唔通又要賭郭超

你地咪繼續賭囉
睇下點

咪水人賭 郭超唔好掂最好

俄羅斯旅行唔係莫斯科就聖彼得堡㗎啦
再唔係就咩海嵾崴
唔好話我知有人去過烏拉爾卡斯洛達圖拉

我命中率 = 0

@正

方駿暉好撚勁

每次上來見到呢句幻想到現實有人咁樣講就覺得好滑稽

留名

我命中率0 注碼巨
可以點

買2.5B 又係2球 你老母閪
買角小半場爆角大
好撚老土 又係我輸

去睇方駿暉d片

我去過卡山

屌你我叫足90分鐘主隊

Veracious下場跑馬頓錦標
之後會跑太陽戰車錦標

七色SIR 晚餐未
X到仆街

賭波真係冇乜意思 點買都輸

仲有1星期就新加坡

本身一開始睇你引用個留言
啲口吻一睇就知金仔 點知真係
風紀金

馬po風紀
波利 金仔 牙睇

2350 你問我晚餐未...

11.5咁樣爆我屌你老母閪咩

你歧視盲人？

18馬膽 連X 十幾期

有時間我都玩燈水
賭乜都X

貓蛇係咪有誤會
我只係一個間唔時上來R水吹既閒人

咁你都係一個經常蛇王嘅風紀

輸到仆街

我今次決定左

0100賭乜呀

9up下
係donki買左隻抹茶牛奶沖劑好好飲...

決定左1點bb

圖

七色SIR 走出元朗國

又水人送頭

大半個月冇離開過元朗

是其是 非其非

我窮，見平先買，飲落又好好飲

牙睇呢排咩環境

要沖 飲返可樂算

行船爭解纜 送頭我送先

邊方面...
垃圾依然係一舊垃圾 係唔會變

係 喀山（卡山）同索契有人去過唔奇

1/8-15/8 元朗

好文采 一齊行

don don don donki

咪係
上嚟吹吓水就變風紀

女性討論未

教育路無限輪迴
人多車多吸廢氣太陽多多

沖個涼準備1點

來！

當當當 當囝 當當 當囝
他喜歡迷肥 皇圖二話霸勝赤水
（去迷肥喇）
當當當 當囝 當當 當囝
今晚嚟齊來望望報名表
當當 當囝

男性討論未

樣定係身材 快

峮峮

笑死

成堆麻甩佬講仔好似怪怪哋

通常有樣既都有埋身材喎

@Timo_Werner
@新力必

連麻甩佬都出水既仔就係真男人

廢老其次...最仆街係d人見條龍長走黎扮問野...
一路問一路望巴士到尾
比狗屌

即係點 唔明
見巴士條龍太長 行去你度問野 問到條龍啲人上得七七八八再行去上車?

幾好幾好

係問到架車黎就話有車到下次再黎登記

電腦版膠女分享

問plan師

講馬未

第一張莎拉嚟既

今日擺左係馬路邊
賭賭下球有單開
感覺良好

想講邊隻

係WOR....
我CAP完都未睇

講下隻轉數高

日日都月 馬都殘啦

想講白頭 馬爾代夫

換左閪手先傾?

=.=

身材同樣二揀一,

日就月將

唔怕生壞命 最怕最壞命
用地方名做馬名
日出之國

真心講 好一般 呢個班有得贏既定要增程

Coolmore 大把人名地方名嘅馬

想講醉醒神 呢隻馬痴撚線加極失望
以為第一次增程上1800 用蔡頭快跟第二好快交代到

澳大利亞

Van Beethoven
Sergei Prokofiev
Mozart
Johannes Vermeer
Douglas Mccarthur
George Washington
Henrythenavigator
Van Gogh

名人馬?

仲有地名

Capri
Cape Of Good Hope
Cliffs Of Moher
Giant Causeway
Japan
Norway
Hong Kong
Wichita
Idaho
Arizona
Vatican City

好望角....
精英大師最佳Q腳

印吉爾

仲有 Anthony Van Dyck 佢哋全部都係歷史有名嘅人物

貝多芬
普羅高菲夫
莫扎特
維梅亞
麥克亞瑟
華盛頓
恩里克王子
梵高
范戴克爵士

佢隻好望角狗餅嚟

仲有好多，我都唔記得咁多

Cape Blanco

Hanseatic
不過呢隻好似係藍營嘅

仲有

St Mark's Basilica 聖馬爾谷聖殿宗主教座堂
Elizabethofaragon 聖婦依撒伯爾
Giorgio Vasari 喬爾喬 瓦薩里
Havard
Brazil
Ontario
San Pedro
Wembley

突然間馬po講番馬..好唔慣

狗餅版...

已經掟撚咗去澳洲啦

on9平 goal

轉頭比人cup

佳龍駒真係好慘....

1-1

Coolmore咁多馬，咩改名方法都唔意外喇

on9平對住榜尾半場都贏唔到嘅，全隊去跳海啦

有名你叫ON9平

希望擺左係半場之鬼天狼星度

轉頭又和埋

最最最重要嘅Galileo
岳少第一個凱旋門嘅Dylan Thomas都係

星堡2:1

天狼星下半場就會垃圾左，求佢頂住個半主

帝國航空同國泰有咩分別

屌on9平全隊仲咩當日唔係貝魯特港口倉庫入面、

13型到

屌燈水王-20 ready

On9

似港航...國家出手消佢債

比甲唔開角全角大

一隊都唔能識
冇賭....
天狼半大收左(冇過關,唔夠貪)

未等到0.5/1就入左
本身我都睇中

成個郭超劇本錯晒，天狼星半場未夠已經被迫和，on9平直頭反輸

真係國家既野 洗乜還錢 永續發債

又救撚番你

唔怪之得比甲唔開角啦，半場10c

阿囧我需要d祈禱，天狼星頂埋半場佢

收錢
星期一 7 天狼星 (主) 對 華堡 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45

半場主客和
星期一 6 希爾星堡 (主) 對 諾高平 (客)
主 @ 5.10

唔夠貪心2串1 不過收錢就算

13曲尺手贏真係好型

天狼星頂住

天狼星同馬毛真係郭超清流，又救左我一次

必B仲唔瞓

佢騎阿蔡d超班馬成日都係曲尺手

you too =3=

當年隻山頂，型到塞剩最後100m唔夠終於有位，幾步反勝你

聽緊歌

山頂同天才果場幾乎一模一樣咁濟

戰利品 仲有隻無𢣷風雨

可惜隻馬出左事

拿蛇有咩歌推介

0230點部署

無懼風雨當年同綽力一齊彈開晒，如果隻馬冇事應該級際賽都有得贏

當年十三快跳操馬好辣架，加埋阿蔡D針藥

與龍共舞 鬥 傑彩繽紛
川河尊駒 鬥 美麗傳承
金鎗六十 鬥 幸福掌聲
勝利威龍 鬥 達心星
幸運傳奇 鬥 首飾大聖

幾好睇

早幾年冇賭馬
完全冇跟咁濟

One Call Away

以前蔡d ppg惡到，初出20蚊都可以放心買、

與龍同傑彩鬥足3次谷草千八 好似係？

呢兩年弱左其實正常，馬主驚65歲個問題

兩次 另一次係1650

傑彩用盡力都唔夠砌..
與龍證明左有能力上Group

btw...加州更好底出果場急得濟買小左

唔信炒到

65歲係咪只要係練馬師榜前5就續到牌

前5 or獎金前5

或者獎金前5

不過去到尾都係馬會競賽小組話事，佢話比就比，唔比就唔比，再唔係心血來潮取消呢條例都仲得

第一次聽...一唱果下有禁制轉身既衝動

下盤好似好抵屌

等歐霸等到眼訓
又睇下女先

正到
Btw莫迪啦

轟ed

繼續

莫迪半主係咪要屌

淨係買左全大..擔心緊

瑞超好撚ON9

瑞超買on9平對家夠比首期

天狼星被人追平。。。

莫迪8c...狗會唔開

國米 曼

半主X撚埋 戒賭

買哥本晉級 bounce back

Dllm 睡超唔買先全大

49000半主針

國米2:0

1.95W

咪撚gel

講完即刻2:1

你咪亂黎...我生命注

國米

半主2x1 24

哥本入未

曼！

哥本秒和OK?

屌你老母

我下盤撚
仲買左哥本FG

如你所願啦

曼自己輕輕地敵..兄弟

針

冇買全場?

淨係買左半主2x1
X哂
本來諗住半主串空難聯半細 驚佢炒鳩丹麥撚 點知一球都無

炸

哥本好野黎架

莫迪快入

空難聯繼續空難啦

抵撚死
一d尊重都無

岩...我應承過自己唔撚買空難聯

一買多少少就唔中 好邪

屌佢狗會唔開莫迪角...
68min 16c

空難係一件已發生既事實
叫佢空難聯係客觀描述曾經發生過係呢隊賤種身上既往事
唔存在尊重與唔尊重

莫迪針

曼聯上盤

20c on99

21c...

2串1左國米W 哥本+2

莫迪仆你個街3.5開唔出

屌曼

下盤輕鬆GEL

DKLM 國米VAR走2個12M...
咁樣收我燈水皮

大佬..你係咪出左一注ONLY....

1.囧 貓叫主主4.5 x 國米3.5b 2.9 X
2.蘭仔 on9平半客 2.1 x 天狼星半主 2.4 V
3.阿錯 奧斯 雙1.8 X 天狼星單 1.9 X
4.單挑 唔出水-20
5.人一世 貓叫半和 2.35 v 莫斯科讓平半 1.88 V
6.被層殺 貓叫fg 2.01 v
7.寶高 悉尼主其他60 x 國米主其他 50 X
8.なつめみお 方祖入波1.98 x 莫迪半主 1.98 x
9.賭波馬 烏拉爾10.5S 1.2 X 賭小注-10
10.烽煙 貓叫3:0 29 x 貓叫3:1 20 x
11.奧總 悉尼2.5/3b 1.85 x 國米9.5b 1.77 X
12.長井 唔出水-20
13.福逸 悉尼10.5b 1.92 x On9讓客-1 2.63 X

出左注俄假半00 針

ok sorry sir..睇漏左

本身諗住2串1 揀1出

冇過關啦...人多..計死我

廢事聽朝唔知醒
擺定出黎先...
8個神燈2個避戰全部-20
3個正數...

0.1

些仔半大啲profit 咁樣比獌狗呃晒

11/8
狼隊fg x 巴素利半大

冇波賭 班pr就唔起身

nba冇人賭

諾高平呢d垃圾都有人賭

真係痴撚線

國米gel撚到

福SIR 風紀無份

核賭點做風紀

第一句叫人戒賭既說話出自佢把口

但係自己就日日各種生命注

*在有報導稱在白宮外開槍後的片刻*

記者：總統先生，您為此感到慌張嗎？

特朗普：我看起來慌張嗎？

侵型到...

Connections of Phoenix Stakes third Aloha Star have lodged an appeal against the stewards' decision to demote her from second spot in Sunday's Group 1 feature, with a date for the hearing to be finalised over the coming days.

呢幾匹馬王 畀人吊住嚟打？

趁住「美麗傳承」從巔峰回落，上季「時時精綵」終於做番次馬王，但呢匹馬王表現係咪咁有說服力？見人見智喇，話就話佢贏兩場G1，但女皇盃無外隊噃，贏遮打盃仲衰...唔係廐侶「添滿意」幫手猛撞細粒對手「任我行」，「時時精綵」就算平磅賺盡分，都可能輸咗了...仲唔止，香港瓶潘頓將「時時精綵」擺頭，雷神匹「耀滿瓶」直情行過佢，到香港金盃佢留後，又畀過晒氣嘅「馬克羅斯」以極怪步速偷雞成功，「時時精綵」呢位馬王堅係畀人玩呀...

其實數近廿幾年，亦都有唔少馬王得個名、名大於實呀，仲屢次畀對手吊起嚟打，有邊隻？慢慢睇嚟去...

明月千里(15/16年度馬王)
「明月千里」贏完打吡兼在女皇盃大勝，順利登上馬王寶座，但之後晨課跣腳受傷，抖完出來成個世界唔同晒！接著一季雖仍兩勝G1，但情況同「時時精綵」差唔多，都係對手好弱雞，及後女皇盃初遇「巴基之星」，直頭畀人奚落，「巴基之星」蘇兆輝發揮已經差到一個點，但車前倒後大讓賽下，仍然當你「明月千里」冇到、話過就過搶埋Q，馬王完全畀人吊住嚟打！

軍事出擊(12/13年度馬王)
呢匹摩廐馬趁住「雄心威龍」、「加州萬里」老退，12/13馬季尾連執四w包括贏場含金量不高嘅新航國際盃而當上馬王，時勢造英雄呀。好喇...之後仍處盛年嘅「軍事出擊」對住另一匹馬王「威爾頓」，完全現晒型呀，跑G1香港盃、女皇盃、香港金盃悉數被KO未贏過，呢匹馬王普通料咋。

喜勁寶(02/03年度馬王)
大家都記得東廐不世馬王「精英大師」，但其實佢對上一屆馬王叫「喜勁寶」，記得嗎？跑一哩威力唔突出嘅「喜勁寶」，季中突然縮落短途，對住「勇捷神駒」、「好望角」唔算叻嘅對手，出盡吃奶力贏晒短途三關，但該季最尾一仗沙田銀瓶，呢匹自「活力先生」後另一匹三冠短途王，對住「精英大師」完全畀人撳住砌，輸四個幾馬位車尾燈都唔見，之後跑多兩季都冇再贏！

百勝威(96/97年度馬王)
如果有馬迷票選，呢匹「百勝威」可能係近代最低得票馬王，96/97馬季佢只係贏賓臣盃同人頭馬XO盃，之後大賽係連續五場跑P，唔好計「牢騷」、「倫敦新聞」外隊馬，就算「雲中龍」都殺低過佢，轉投告仔嘅「多威」更兩度劏佢，兩W多P做到馬王，睇嚟日後再出現機會好微！

Leading Irish rider Billy Lee is set to sacrifice two weeks of racing on home soil in order to maintain his partnership with star miler Romanised, with the Ken Condon-trained Classic winner bidding for a second consecutive Prix Jacques le Marois success this Sunday at Deauville.

一起身戶口又變個位數

我昨晚已經係

唔會再轉
你地慢慢 enjoy

呢D說話我聽過無數既晨光
得結一個結論

邊撚份馬報咁ON9

應承你

呢啲說話 馬Po日常姐

我今次唔再9UP
係認真

始於馬終於馬
如果抖暑就去濫賭足波，同你老婆懷胎十月時去叫G有咩分別

馬王就係嗰年成績最好嗰隻, 成日扯下季賽績就話人名大於實, 邏輯都有問題

我信左你無數既夜晚
點知一次又一次再一次令我失望
我唔撚會再信你講既野

本身呢篇野一睇都知on9
佢細topic講咩年度馬王
之後又講隻馬係一兩年之後比人KO
屌佢老母 咁佢計整體生涯定係嗰一年先得

如果有人想水我轉數賭波既話OMDB

同你一樣睇法
呢篇野logic錯撚曬啦
邊間馬報 邊撚個寫咁on9

我加陣都講精英大師最後兩季得一個W 比人係咁行過
仲話係香港短途馬王?

佢屌時時精綵都ON9啦
比耀滿瓶行過，佢唔撚拎上年FIGHT BACK雍容白荷出黎講?

呢份報迷拉

你話今年馬王有爭議性我同意兼係事實，但下面個幾段完全係9黎

有爭議咪拎其他今季有權爭既馬出黎秤
踩隻馬好ON9

寶高發達
昨日朝早買左282
升左幾倍

光頭9upper

1730 點部署

銷量過百張既報紙寫既野硬係低能啲

杏目同DARLING TACT 都去左福島抖暑吸靈氣

佢地有呢樣野好 搏完一輪可以放草 順便做下基本功
之後返美浦栗東再操

DARLING TACT 重左30KG

人一世真係燈水王最後希望，又兩注全中

唔知係成長左多肉左定係純粹變肥婆

好多人買ON 9平

我都戒賭球

me2

點計到隊on9對榜尾可以俾人㩒屌

1730 希望你唔好出水

又要輸錢點名區

入去賺賭本
5豪放

唔使點啦
1.拿
2.必
3.福
4.烽
5.賭
其他人贏好撚多

出水比埋賠率

有 就係佢十月懷胎之後都去call g

我諗起馬機 操幾轉就要放草

on9先會買on9平

杏目根本就係抖暑第一場最好
真係體弱馬

又係呢幾個

1730 焗賭

雨甜贏馬用鞭過多 罰停六日

又停

慘
潘頓冇得去歐洲騎就係咁

欺師又有3隻PPG 來

黎海榮今季開操以來，大多數都替師傅何良及沈集成操馬，線路比較狹窄。
今朝（11日）六點半左右，佢特登喺機坪搵冠軍練馬師姚本輝傾偈，兩個人傾咗差不多十分鐘。

練嫁衣神功

又俾隻寶成 高大佢操幾十課
跑完一場即換我頓我拉瘋狂掃4 5WIN

支持下佢啦

原來賀賢而家都爆倉
仲有邊個未有從化

叻廠？

苗 霍 高 鄭 叻 文

老苗都冇架原來

佢話預自己唔會收多過60隻 所以唔駛

阿錯你d 單雙好能勁

真係錯撚曬
繼續單雙

屌你老木 LBJ AD打成40分鐘係做乜撚野架
抖下等打PO唔撚好

第4節又打到70分 屌你老母閪

hea 左兩場 今場搵態

有份賭波啦

狼FG 2.35
巴半大 當你買1.5 2.65

下次講清楚買D咩 賠率幾多
唔係當你注項未被接納

太陽6-0 係咩概念

最有戰意LOR

數字上有得追PO...但實際上要幾隊一齊派膠wor

尋晚見佢半場cup左
booker痴撚左線

SEED GAME 係得幾隊波會認真打姐......
同埋灰熊都唔似想打PO啦

好撚想快少少1730

單雙真係完全靠運

拓柒者佢過唔過到先

而家第8第9要打附加賽
有第9都得啦

最尾都係開返波拓

冇留意...原來是咁

出水未我福...10個人-20
你並不孤單

個賽制係點

出水又-20
唔出水又-20
避戰個感覺好似隱世高手咁
識玩一定唔出水

寶高1元啦

隱世高手.....

有邊日唔見你X啊高手

佢忙於數錢

SEED GAME 每隊都要打8場
第8同第9勝場差如果係4場內就要打附加賽爭最後一席位
東岸第8同第9差好多場所以唔使打，CFM左魔術
西岸而家淨低4隊有機會爭 灰熊波托太陽馬刺
太陽贏哂都要等波托灰熊最少輸多場先有機會
馬刺就要自己全勝加上面3隊有2隊輸先得

To 囧
1. 星期二 1 單 1.9
2. 星期二 2 雙1.85

好似係差2場內

較高排名打贏一場就得 較低排名要贏曬2場先入Playoff 以保障高排名球隊

@冏
澳職 3.5B @2.55
西維爾[0/-0.5] @1.91

灰熊好撚垃圾
入到都係俾湖狗4-0

點支持得落

要BB 了

認真
笨輝有隻好嘢嚟
Redoute’s Choice x Via Africa

太陽新星D卜克（中）疑似flirt賓西蒙斯的超模前度女友Kendall Jenner。

NBA復季後未嘗一敗的太陽繼續勢如破竹，周日排名賽再憑新星D卜克（Devin Booker）轟35分，以128:101擊敗西岸排名比自己高5位的雷霆，豪取六連勝！D卜克除因領軍有功成為NBA熱話，近日更頻跟76人球星賓西蒙斯（Ben Simmons）的超模前度女友Kendall Jenner有親密關係，而成為人氣佳話。

喂屌..又係果幾姊妹啊

買了

蘋果

1. 墨爾本城 4:0 @30
2. 墨爾本城 4:1 @26
@囧

七色SIR去左酒樓一路睇蘋果一路飲普洱?

1.囧
2.蘭仔
3.阿錯 清潔龍單 1.9 羅達雙 1.8
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙 墨城4:0 30 墨城4:1 26
11.奧總
12.長井 狼隊FG 2.35 巴素利1.5B 2.65
13.福逸 清潔龍3.5B 2.55 西維爾-0/0.5 1.91

mark住先...出門口入元朗曬大腸

買份蘋果去飲下茶度波

七色SIR 等緊你

1.阿德 和主 4.8
2.狼隊主客 28

今日又邊個位

跟!

又買咗我曼。。。

呀德客勝@3.15
登地聯主勝@3.15

痴漢

To囧:
喜伯年客勝-1 3.9
西維爾客勝-1 4.25

Thx囧

players
1.囧
2.蘭仔 喜伯年-1 3.9 西維爾客-1 4,25
3.阿錯 清潔龍單 1.9 羅達雙 1.8
4.單挑 清潔龍客3.15 登地聯主 3.15
5.人一世
6.被層殺
7.寶高 清潔龍和主 4.8 狼隊主客 28
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙 墨城4:0 30 墨城4:1 26
11.奧總
12.長井 狼隊FG 2.35 巴素利1.5B 2.65
13.福逸 清潔龍3.5B 2.55 西維爾-0/0.5 1.91

今時今日仲有人提0005呢隻垃圾係咩概念

屌呢個ac改唔到名 開撚左個新ac 做下P牌先

囧比女圍

C9killer

做乜尻 邊度有女圍
搭緊巴士wor

有冇咁能多email

曼啲垃圾
和波靠加時12碼

改個好意頭啲嘅

再開都仲有

hi

好能羨慕。。。。
要是我有多個email
我就去電訊台搵食了

有人唔做做PR

仆你個街
但可以 你明刀明槍

寶高1.5 啦

REFRESH 完 1.7

Pr幾好 穩定人工

1730 大角

張證過期未

賭波馬點睇呢位會員

頭先高位1.92

我問自己 晚晚賭球到5點為乜

昨日朝7仙5買左已經發達啦

未吖 不過join 左HKBN吖屌

原來最聯半6全8
以為12

即係中定唔中

琴日食飯果陣2毫買 都8倍幾
好過買哥本受讓

有咩點睇 相信馬會

我都輸

你琴晚點

D錢原來咁易搵
點解我唔去買股

真
Quit hkjc 了
轉投股票市場

今朝我比左股水 有冇跟

你畀左邊隻呀

冇用架。。。
我地呢d 犯賤既人
只會買輪 牛熊 期指
一係就渣隻唔撚識既仙股 boom 一聲屍骨無存

有乜股推介

冇啦
我仲橡皮緊開牛牛acc

Btw 我冇睇到股水

買親仙股唔係十合一 就一供十
仆你個街

講緊aapl?

等大蛇引路啦 我識尻咩

墨爾本城主w

到你入市就急瀉

升1倍
福SIR 有幾多股係手

牙囧嘅人生經驗真係好豐富

8字頭D股唔敢玩

咪燈

唔講呢啲啦

琴日買左少少 1.8放左

短炒
今朝我post果陣入 唔會輸
睇下你選擇贏幾多only
我走左拎返個本
淨低擺多陣睇下

282 not AAPL 呢d 神股

型撚到 派未

派柒咩 波輸返哂

唔係
呢個都係福蛇+我同d 股海同事討論完得出我結論

我地係犯賤既賭仔
1.5倍仲要長線回報
比唔想1場馬兩分鐘 or 1場波90分鐘咁爽手

真股神
1.5升1.9 1分鐘都冇就放到

我寶又數錢

幾手咋 我見另一個post
好多1.9接左
一下落返

恕我直言，借蘋果呢單野去炒股賺錢，真係過唔到自己良心個關

贏左捐返出去比佢

毛記又係傻撚左

屁股

狼隊

波膽
0:0 6.75
1:0 7.25

我欣賞你清泉
不過我同你講
今日既香港
良心一蚊都唔值

諗太多
30億 超高換手率
唔係黃絲做到
過多兩日睇下咩券商出貨啦

Ok

所以我只係個窮撚，不過唔後悔，呢D錢恕我冇咁既本事賺

OH SHIT 真係好撚好笑

1.9$接蘋果個堆賭神黎

入撚左隻垃圾 博一博

佢地有膽識

282咁撚反logic你地都識賭
真係賭神黎

冇賭膽點贏大錢

所以都係賭球賭馬算
股市唔岩我

岩 跟你

我應承自己 今個禮拜+50k 我就開個牛牛ac

唔關事啦
音樂椅遊戲，咁岩果條友唔好彩
呢D盤秒秒都高幾格 唔市價入唔到/出唔到

基金經理寶高

1730 買咩

屌你個名

福 咩股票app好用

表表馬 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.1 24.8 (53.9) (田泰安)

小鳥敖翔 姚本輝 快操 沙田 全天候 32.4 25.0 (57.4) (梁家俊)

無心睡眠 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.4 27.2 (57.6) (莫雷拉)

無敵勇士 文家良 快操 沙田 全天候 29.5 26.3 (55.8) (莫雷拉) 歡樂小子

連連歡樂 賀賢 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (薛恩)

連連行運 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (田泰安)

開鑼未

牛牛/華盛都唔錯
美股我用IB

我既工作

我正

富途牛牛？

是

我覓

仲用緊證卷行果d

美制中企 tencent爆升
拉黃媒 黃媒又爆升
同場波腰斬左都仲刷緊角有咩分別

耀才都OK啦
一通就垃圾黎
其他我都無用過

買下美股收息算

人地賺好撚多

Poems

屌屌馬

呀必
呢個世界就係咁
富者越富
貧者越貧

兩日爆升10幾倍 發撚到

又想講AV?

等緊CC台開POST

袁爸爸愛女隻股票唔係唔撐呀? 蘋果升幾多我要佢升幾多

開左九世啦

牛牛開戶咁煩架

東方報業都升唔撚係呀

唔算煩下嘛
全部網上搞掂哂

入左好多

諗住抽隻美股

今日賣左幾多百份

...
咁都諗到Av..

內圈慢工夫都由騎師做埋

軍師

我講完升左10%

0.5了
最後上車機會
短炒第一波食0.75

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論
股票討論

福跟左你all in

牙囧教育路大本營變左個白頭佬啊叔企檔

今年競爭大了
估下邊個騎師OUT 先
SHIT 恩真係唔駛擔心
拎住隻短途王係手
又有欺斯支持

七色SIR 有冇影相

白頭佬都影？

白頭佬我拍檔 轉頭番去

到哂價
拎返個成本
睇 $1

牙囧都迷白頭

哇屌。。。咪屈我 我係十三的

離開騎師近況 希威森揚言重奪南非冠軍

希威森表示未來目標係重奪南非冠軍。

上季先後有多位外籍馬會公騎師因各種不同原因離開香港馬圈，其中意大利籍騎師李寶利正在美國發展，獲得非常理想成績，他上月開始在加州的德爾馬馬場上陣，雖不幸確實肺炎，但無礙他繼續出賽，更在當地贏到開巷，目前在騎師榜帶頭，離開香港之後，策騎事業一帆風順。

至於李寶利同鄉，上季12月約滿不獲續牌的沈拿，至今未有他出賽的消息，行蹤不明。而大家可能忘記的澳洲年輕好手貝力斯，去年12月約滿後重新返回澳洲策騎，但成績不算突出。一對南非騎師利敬國及希威森，前者上季疑因與女友發生爭執，導致女友受傷送院，被馬會突然收回牌照，後者則成績持續低迷，選擇前往日本作三個月客串，其後再返回南非。

利敬國爭取復牌無望後，返回南非策騎，在剛開始的新馬季，他的勢頭不俗，日前食出大四喜，暫列在騎師榜首位。希威森在日本三個月客串期共取得19W，重振雄風，今個南非馬季，雖然他尚未開齋，但卻揚言以爭冠為目標，女友Hannah更為了他而擔任騎馬人，幫他操練馬匹，兩口子一齊拍住上。

0.5x 20個
Now0.7x

【朱德望國際錦標】望穿秋水驚咗既成事實？

下星期將會喺英國約克馬場上演伊波賽期嘅重頭戲，當中有唔少佳駟出戰不同途程賽事，而朱德望國際錦標將會喺下周三(8月19日)舉行。

呢場2080米草地一級賽，將會有現時全球排名最高分嘅「既成事實」(Ghaiyyath)出戰，戲碼已經夠晒勁；應屆英國二千堅尼冠軍「佳明驥」(Kameko)亦都會出戰呢場賽事，上仗「佳明驥」出戰薩塞克斯錦標時，莫艾誠發揮失誤，喺直路塞車，致馬匹姍姍來遲最後只得一席殿軍，當時「佳明驥」練馬師包義定表示，「佳明驥」預期會喺歐洲跑多一場，而佢最後都揀咗呢場朱德望國際錦標嚟跑。

而應屆約克錦標冠軍「望穿秋水」(Aspetar)都會出戰呢場賽事，此駒練馬師查爾頓就話，既然「望穿秋水」遠征出戰法國賽事要孭頂磅上陣，兼且要面對「設計名師」(Sottsass)，倒不如唔好咁麻煩，直接留番喺英國出戰呢場G1賽事，不過同場有「既成事實」、「佳明驥」等強手，佢都唔想有太大諗頭，到時只望爭取一席位置咁話。

【先行到埗】巴度搭飛機都要放閃！

巴度同太太Eva隔空放閃，羨煞旁人。 (圖片：巴度Instagram)

法國籍騎師巴度日前已經喺多維爾馬場完成其告別戰，雖然手風唔太順，八月一直冇頭馬進帳，但騎者勝在一直喼住作戰狀態，嚟到香港唔使點刻意減磅。

而巴度尋晚(10日)亦終於上機啟程前往香港，但原來此行暫時只得佢一個人，太太Eva同埋囡囡就稍後先到，一直鍾意用社交平台嘅Eva，更加喺Instagram甫相，話已經掛住巴度，而巴度亦話好掛住佢，之後仲自拍一張，表示自己要到香港啦！巴度進行完兩星期隔離檢疫之後，暫時8月底開始投入操練。

掛定盤啦 0.9 0.95 $1
好快一定要掛定

1 la 掛
All 走

$1 唔知夠唔夠力
我唔大貨
已經執左80%

唔大貪

隻有線升乜9
到左1wo

1.23

派我未
有爬文大把位比你入

1.4 蝕左8萬

我福 1.63 想點

蝕乜撚野

我福贏左成千萬 些些

完喇 收手

我都走哂
最後果注$1.2走

是靚午
豆腐火腩飯

派啦屌 自己走1.2

有冇凍奶茶

我決到 開定個acc 禮拜5有野想試下
.

凍檸

唔識COMMENT 但
我唔敢搞中資大股，由其ATMX

福 撈開金融

福Bb

NO LA
垃圾賭仔一名
妖股玩得多D

搵緊仙股all in

馬po 三大賢達
我福 我寶 奧總

根本上佢地就好能有錢

唔愛福了 又掟低我地自己去發達 88

賭波馬出水未

買左有線0.09x

@囧
清潔龍 fg@2.15

一注先

==
咁都叫掉低
1730你估我唔會X咩

奧寶就係
我X到仆街D球

贏返成千萬 我了 福

屌你又叫人賭球
對你好撚失望

係咁賺水位

咁都入我數

係
以後BLOCK 左佢

Love you fu

1.58 毛

November: Worst fifa in current existence
February: Fut champions ruins the game
July: Fifa 20 is dead in the water
August: Pre-order fifa 21

以為海外名家post賽馬新聞

果班勾結外國勢力 就快俾人拉

你放心
一定唔會少你果份

@A巴 @草上飛 @D巴 @加州巴

1730想戒

戒你家姐咩 C007 啦

唔洗C007都想戒
今日突然諗通左啲野

你地咪繼續賭囉

又諗埋左一邊？
分享下？

同哂路了我貓
我都係教然好似叮一聲有d野明白左
唔會再賭了

Explaining the decision, Gosden said: "The Eclipse, three weeks before the King George, was perfect timing as a prep race. The Yorkshire Oaks at over six weeks before the Arc does not suit nearly so well as the September Stakes.

我囧
笑撚死 咩野諗埋一邊

真 賭錢好傻

賭仔話戒賭
肯定係諗埋左一邊

股又贏波馬又贏
你地咪繼續賭囉

真係好撚熱

幾撚舒服

送水都舒服嗎貓

@七人車

下午3時許，一輛停泊在堅尼地城港鐵站C出口近科士街路邊的白色七人車突然起火，火勢相當猛烈，冒出陣陣濃煙，一度傳出爆炸聲。消防接報到場開喉灌救，迅速將火救熄，據知車上當時沒有人，警方事後聯絡車主了解事件，正調查起火原因。

RAP

細時唔讀書 大個做運輸

頭先係牙囧面前擦過

也許這刻你仍然尚未發覺
家中有這一個訪客
時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走
然後又放低

喂 你試下唔好咁痴漢
埋黎say 個hi 囉

似GAY

基味濃

我唔可以現身的...

你真係好撚基
痴柒線

要有被我嚇怕的準備

囧蛇真人係點 @我七

好眼訓

戒左賭

奧總用哂d quota

SAME LA

同左路

替李城班主連環建功 神鞭輝會再來客串嗎？

蘇兆輝昨日(10日)夥拍包義定訓練的Mystery Smiles(近鏡藍衫)取得連捷。 (圖片：Getty Images)

長江後浪推前浪，24歲的莫艾誠為目前英國最炙手可熱的騎師，今季頭馬數字暫時遙遙領先，大有機會衛冕冠軍寶座。不過，身為前浪的三屆英國冠軍的巴西騎師蘇兆輝，近期手風也不俗，對上兩星期以來已為波士，即英超球隊李斯特城班主旗下King Power Racing Co Ltd，勝出五場頭馬，做足主帥本份，包括昨晚為包義定訓練的兩歲雄馬Mystery Smiles取得連捷，兩戰全勝。

蘇兆輝為英國2015、2017及2018年度的冠軍騎師，近季經常來港作短暫客串，並且取得理想成績。去年他與李城班主旗下賽馬集團，簽下一紙兩年主帥合約，因此局限了來港的時間，但合約將於今年底屆滿，雙方究竟會續約呢？不過，就算蘇兆輝繼續簽約主帥，但他大有可能一如往季，於英國馬季歇冬時期來港客串。

D508 ALEE KING PRAWN 阿李蝦蝦
(AUS) 4 b g ISG
Hinchinbrook (AUS) - Issy Rose (AUS) by Magic Albert (AUS) (---)
馬主 : Lau Sak Hong & Dr Daniel Lee Tin Chak 劉錫康與李天澤醫生
練馬師 : D A Hayes 大衛希斯

@囧
清潔龍盤受讓平半 2.1
狼隊盤受讓平半 1.96

柒撚到

岩岩都見到明明睇親佢都廢到仆街

佢係咪以為自己好撚幽默

呢個前英國冠軍好多香港練馬師同馬迷衝住幫佢含架

好柒

隻馬冇陰公
個柒名孭成世

7撚到

第一個新力必 第二個烽煙四喜

佢除左1鋪牛力之外完全唔識欣賞

傳奇都唔迷 仲話自己識馬

我肥又有一隻紅星

D305 MULTIPLE STAR 大紅星
(IRE) 3 b g ISG
Exceed And Excel (AUS) - Royal Order (USA) by Medaglia d'Oro (USA) (---)
馬主 : Mr & Mrs Chan Kam Hung 陳金雄先生及夫人
練馬師 : C H Yip 葉楚航

好撚得閒

D465 SUPER FOOTBALL 足金好球
(NZ) 4 br g PP
More Than Ready (USA) - Raziyya Of Sydney (AUS) by Redoute's Choice (AUS) (Holy Mongolemperor)
馬主 : Lau Yiu Chu 劉耀柱
練馬師 : K H Ting 丁冠豪

足金鳩猴

硬係無啦啦又要講佢

可能連賽都未出就退役呢

仲有5日有馬賭

佢部署咗好耐，等人講新馬

唔想俾佢大力打

我正又出奧總糧又出肥鬼糧

應承我

嗰堆ISG全部狗餅 講完

肥鬼個d唔夠開飯

而家個個都知你先係迷肥最高精神領袖

點似你2世祖唔駛做

改咗名就跟一世
出唔出賽都冇分別
btw呢隻係咪就係楊明綸綸蕾菈皇天都操過嗰隻

第一隻欺哥入倉馬

隻腳都跛
炒股好過出賽

狗咬狗

福蛇好可愛

成日游水hea99 係馬格就歎冷氣炒段之後又賭波絕命注

奧總你賢達

CLS............

Esoccer真係好撚假

福永都要賭外仔
唔撚係呀

成日叫人唔好賭波，其實係因為唔想其他人買落去搞到佢冇賠率，阻住佢生命注賺錢

美麗系又改隻阿李莎莎

得我唔賭外
犯法就係犯法

呢句野好撚熟

係，其他人直頭唔賭錢

擺明廣告比唔比架

呢隻同廣告都無乜分別

你地咪繼續賭囉
一定贏架你地賭神黎
老土劇情係我輸

諗起唐吉快跑
個名算係幫donki賣廣告 JRA照俾佢過

人哋姓郭點會改阿李

又得我輸咁老套

當家精選都係幫donki

六球幾wor 呢隻

個名柒到咁
四班馬都比多

諗起當家精選
個名算係幫當家精選搞個人崇拜 HKJC照俾佢過

轉頭group race 見

Enable唔係三歲嗰匹啦
唔多想同Love喺York硬碰硬
到時等Frankie騎Star Catcher嚟熱身啦

擺牙蔡個隻好聽啲 叻蝦皇

而家啲拍賣馬三班識贏已經好叻仔

頸傷休戰兩個月 柏寶謀求復出爭大賽

柏寶因頸部受傷，已缺陣兩個多月。 (圖片：Getty Images)

曾在港發展16年的澳洲騎師柏寶，兩年前未獲馬會發牌後，返回祖家維多利亞省發展，一邊經營馬具生意，一邊間唔中仍然有騎馬出賽，有時會來港處理業務。

柏寶自今年六月打後，未有再上陣，原來他因在賽事期間弄傷頸部，所以一直休養至今，目前仍在接受治療，幸情況已大有改善。柏寶在醫生的協助下，正努力盡快復出，並開始爭取大賽坐騎。

柏寶現年43歲，但年內曾攻下二級賽，足證仍寶刀未老，不要忘記他於2012年曾夥拍「翠月」勇奪澳洲最榮譽墨爾本盃，是一位大賽頂級騎師，他對於今年維省春季嘉年華賽事十分期待，正積極爭取坐騎，東山再起。

都係唔多掂

發牙覓成日覆我

發覺*

巴基佬果隻仲未改名

巴基斯坦

隻馬有d質

他喜歡迷肥

阿李差差

皇圖二話霸勝赤水

你地咪繼續講囉

巴基勇士
巴基精彩

巴基大哥
巴基之寶
巴基福星

British-based jockeys planning to take rides in France look to be in the clear for at least the next few days, after the Department of Transport said there were no imminent plans to add the country to the quarantine list.

There was much talk among the racing fraternity in Deauville over the weekend after comments made on Friday by the chancellor of the exchequer Rishi Sunak in which he insisted the British government "would not hesitate" to take swift action in withdrawing countries from the agreed list of so-called air bridge destinations

好彩冇事

巴基精神
巴基年代
巴基贛勁

Star catcher有冇能力試到love個實力

[回報 = 賠率 x 命中率 x 注碼] 馬季唞暑討論區XLVII

L

M

您好,

感謝您選擇在戶戶送 Deliveroo 上訂餐。

您的意見對我們非常重要，可以幫助我們為您提供最佳服務。希望您可以幫助我們填寫這份簡單問卷（2-3 分鐘），讓我們知道我們做得好（或者不好）的地方。

您向朋友或家人推薦戶戶送的可能性有多大？
根本冇可能

極有可能

留意到金蛇好鍾意合夥on9

1730 Fast

清潔龍

3.5BOY

賀路雲入球 3.55
墨城 11.5大 2.02

又賭

11號黃牌

等緊轉盤，轟對家

仲熱過入波

上次係咪就是佢黃

任何馬配贛勁呢兩個字即刻變狗餅

4 那一件事會首先發生在 基斯甸奧薛夫

Star Catcher季內初出志在熱身啦
下場紅寶錦標先見真章
岳少有出電兔做快步速嘅話，Love贏幾多都唔意外
如果冇嘅話，Star Catcher爭取輸少過三個馬位

1730 點部署
痛定思痛 牙囧鬧得我無錯 我自己諗埋左一邊

痛定思痛注貓

麥基爾

賭仔如我已經5分鐘開左個牛牛acc

唉也 點錯相 尻買左個黃牌

條友被換出就緊

玩下燈水榜咋

博佢黃先

決定好了
一棍毆落去

快！

沒有得你的允許

我發現馬po嘅討論內容愈黎愈多

馬po成班人天文地理無所不精架

又比你發現#2加多咗一行=.=

貓！

七人車沉船

例如學會承受失戀

牙七。。。

快啦

開波未

爆